有冇18grad既垃圾仲未搵到工？

又話d工伏又話人工低

好客觀講

你收咁低先肯請你即係你價值低

供求市場好公平

黃金就比黃金價錢買

紙皮就斷斤稱

你班垃圾紙皮想賣黃金價？

你弱智？

人地求黃金做高檔材料

你件垃圾紙皮又想做？

好撚好笑

雖然好mean,但都係事實
腳踏實地由低做起學起令自己值錢先

屈蛇 細細個睇你篇潮文大
咁有邊行好做

無料就lur份政苦工做

一係就做專業人士

否則多數中年失業